Walla-Kasakal Jaak Koiw saise walla wallitsuse poolt teada antud, et temma saab aasta palk 15 Rubla öb ja wald massab Päärahha. Jaak lubbab ammetid wasto wõtta ja selle palka eest keik tallitada, mis Kasaka ammetin tullep tallitada. 
Walla wanneb M. Müller (allkiri)
